有無人痾完屎會特登望一望舊屎係咩樣？

唔係正常沖廁都會見到咩

企起身到抆屎中間嗰段間隔會望

通常都被紙巾遮住

會用電話開閃光燈照住黎睇

我都係

我多數睇完舊屎先抆屎,唔會有紙巾遮住嘅問題

有無人痾完屎 望完舊屎會有成就感

我通常用手兜住舊屎 檢查清楚先沖走佢

有陣時腸胃好得滯痾幽靈屎 會自己消失左